一單豐澤 踩港撚又出動

抵踩

五毛愈多，政權愈危